繼續做外過文宣，大家入黎。

今明兩日罷工罷學，大家都有小小時間抖下，休息同時都做下文宣。

A) 繼續鼓吹美國立人權法。
而立法重點:
1. 請美國國會通過人權法案
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act.

2. 制裁香港、支那官員
Impose sanction on officials of HK and China in violation of human right.

3. 給予香港自治，否則請制裁香港。
Grant a true autonomy(i.e. dual universal sufferage) for HK( under the USA's monitoring), or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act.
(第三點請附上呢張圖)

B)香港暗地實施戒嚴
HK is secretly implementing martial law.

尋晚機場、碼頭、鐵路各站都防爆狗駐守，檢查市民衣服袋，有目標咁搜查後生仔，分明就係軍事上戒嚴，只係博大霧等外國人唔覺，大家好應該要講出黎，唔可以習慣俾黑驚監視。

Lots of HK police stationed different MTR stations(Metros).

HK police force enforced to checked only youngsters in black. They also checked youngsters's private bags without any reasons.

戰場係答大外媒、twitter:

可tag任何外媒 例如BBC, CNN, NYTIME, BBS,